一句講曬，裝唔裝修 砵蘭街勝和d雞竇 ?????

有江湖人士跟本刊透露，這幾名拿著斧頭的惡男，有黑幫水房背景。其中穿著黑色西裝高舉斧頭的男士，原來叫做浩南，有古惑仔為他起了個花名叫「砵蘭街浩南哥」。這個拿著斧頭的砵蘭街浩南哥並不是話事人，只是在砵蘭街經營指壓場靠妓女維生的古惑佬。有人估計，因為抗爭活動影響到砵蘭街的淫業生意，所以古惑佬就乘機找威者出氣。

據悉，浩南哥在砵蘭街活躍多年，是花朵「彪頭」的水房大佬的門生。而水房在砵蘭街一帶有三股勢力，經營指壓場的以「彪頭」為代表人物。彪頭在砵蘭街打滾20多年，具有江湖地位。而彪頭主力經營指壓場，十多年前好景時坐擁達十多間，很多社團兄弟都跟佢搵食。而彪頭的指壓場特點是較少用持旅遊證件入境的北姑，多數都是用有身份證的新移民，減低被查牌風險。

而另一批是經營夜總會的，當中代表人物是一名叫「憤超」的水房大佬，砵蘭街內凡是金字頭的夜總會，憤超都有份投資。另外，砵蘭街內的瑞興麻雀館和附近瑞字頭的麻雀館，都是水房人馬開設，更是最賺錢的一門生意。

其實砵蘭街的古惑仔襲擊示威者，較早前已有前科。本月初凌晨，一批示威者去到旺角砵蘭街時，亦被多名黑幫古惑仔恐嚇推撞。

仲有旺角間瑞興麻雀館

文寫水房喎

建議裝修 先下手為強 上次拎斧頭恐嚇手足唔使付出代價啊？建議下次油尖旺有大型示威先幫佢裝修 等到我地多人先搞 今次唔搞佢 下次我地就有手足俾佢斬死

屌 搞錯 我重po

唔好啦， 人地有刀手

OK 你想點懲罰佢地

扯皮條靠女人做雞皮肉錢維生既浩南哥下話

槍就話驚姐 刀嘅話我地幾時怕過

如果fc咗係真 讚成趁人多做野

警察仲有槍呀
柒頭

火魔法area attack vs 刀手近距離attack

睇下邊個贏

砵蘭街唔係你地玩𠺢

上次講呢句野條友呢？

裝 呢條垃圾成日扮曬嘢

唔打
係區議會區域滅罪會叫狗狗做番佢自己本份

拉post title打錯 唔係勝和 係水房

屌你 連字頭 都搞錯😂

最大字頭 黑衫軍

唔好亂起火頭啦

最憎老黑

ON9 有唔關事的人住架WO

瑞興都唔係標頭既。。你查真啲啦。。砵蘭街公海黎。唔好錯手正錯黃既撈家

樓主去左邊?????

講就係黃？ 有冇做過啲乜？ 咁叫啲黃色撈家幫手足覆卓囉